有無template 寄去美國移民局屌柒何妖

跪求template 寄去美國移民局，剝奪何妖及其家人移民資格

我會airmail 寄去美國移民局，團結就係力量！

推